@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-adresn\u00EDho-m\u00EDsta>	rdf:type	owl:DatatypeProperty .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-adresn\u00EDho-m\u00EDsta>	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d adresn\u00EDho m\u00EDsta"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/z\u00E1kladn\u00ED-\u00FAzemn\u00ED-prvek>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Z\u00E1kladn\u00ED \u00FAzemn\u00ED prvek"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-vyu\u017Eit\u00EDm-v-r\u00E1mci-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vyu\u017Eit\u00EDm v r\u00E1mci p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vyu\u017Eit\u00ED-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu-v-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-vyu\u017Eit\u00EDm-v-r\u00E1mci-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vyu\u017Eit\u00EDm v r\u00E1mci \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vyu\u017Eit\u00ED-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu-v-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vyu\u017E\u00EDv\u00E1-agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vyu\u017E\u00EDv\u00E1 agendov\u00FD informa\u010Dn\u00ED syst\u00E9m"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vyu\u017Eit\u00ED-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu-v-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/elektronick\u00E1-forma-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Elektronick\u00E1 forma \u00FAkonu"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-poskytov\u00E1n>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je poskytov\u00E1n"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/poskytov\u00E1n\u00ED-\u00FAkonu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00E1v\u00E1n-v-agend\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vykon\u00E1v\u00E1n v agend\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> .
@prefix ns3:	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00E1v\u00E1n-v-agend\u011B>	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-elektronickou-formu-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 elektronickou formu \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/elektronick\u00E1-forma-\u00FAkonu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifik\u00E1tor-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifik\u00E1tor \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-poskytovatele>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 poskytovatele"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/poskytov\u00E1n\u00ED-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-kategorie> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/poskytov\u00E1n\u00ED-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Poskytov\u00E1n\u00ED \u00FAkonu"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"\u00DAkon"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Adresn\u00ED m\u00EDsto"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/z\u00E1kladn\u00ED-\u00FAzemn\u00ED-prvek> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifik\u00E1tor-datov\u00E9-schr\u00E1nky>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifik\u00E1tor datov\u00E9 schr\u00E1nky"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/datov\u00E1-schr\u00E1nka> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-typ-datov\u00E9-schr\u00E1nky>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 typ datov\u00E9 schr\u00E1nky"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/datov\u00E1-schr\u00E1nka> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00E9-schr\u00E1nky> .
ns3:osoba	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Osoba"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-ukon\u010Den\u00ED-v\u00FDkonu-p\u016Fsobnosti-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum ukon\u010Den\u00ED v\u00FDkonu p\u016Fsobnosti org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-spr\u00E1vce-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 spr\u00E1vce agendov\u00E9ho informa\u010Dn\u00EDho syst\u00E9mu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/vede-\u00FAdaje-o-objektu-nebo-subjektu-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vede \u00FAdaje o objektu nebo subjektu \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00E1v\u00E1na-agendov\u00FDm-informa\u010Dn\u00EDm-syst\u00E9mem>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vykon\u00E1v\u00E1na agendov\u00FDm informa\u010Dn\u00EDm syst\u00E9mem"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost\u00ED-pro-typ-subjektu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nost\u00ED pro typ subjektu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost> .
@prefix ns4:	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost\u00ED-pro-typ-subjektu>	rdfs:range	ns4:typ-subjektu .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-poskytov\u00E1n-v-r\u00E1mci-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je poskytov\u00E1n v r\u00E1mci \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/poskytov\u00E1n\u00ED-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-uzav\u0159ena-na-dobu-neur\u010Ditou>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"Je uzav\u0159ena na dobu neur\u010Ditou"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-vyu\u017E\u00EDv\u00E1n-subjektem>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vyu\u017E\u00EDv\u00E1n subjektem"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	ns4:typ-subjektu .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-zalo\u017Eena-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvou>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je zalo\u017Eena ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvou"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-p\u0159evodu-\u00FAkonu-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum p\u0159evodu \u00FAkonu do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-p\u0159evodu-\u00FAkonu-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum p\u0159evodu \u00FAkonu od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-p\u0159evodu-\u010Dinnosti-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum p\u0159evodu \u010Dinnosti do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-p\u0159evodu-\u010Dinnosti-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum p\u0159evodu \u010Dinnosti od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-registrace>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum registrace"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/registrace-pro-v\u00FDkon-agendy> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-ukon\u010Den\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum ukon\u010Den\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-uzav\u0159en\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum uzav\u0159en\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-identifik\u00E1tor-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifik\u00E1tor ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-typu-datov\u00E9-schr\u00E1nky>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d typu datov\u00E9 schr\u00E1nky"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00E9-schr\u00E1nky> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nost"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-typu-datov\u00E9-schr\u00E1nky>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis typu datov\u00E9 schr\u00E1nky"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00E9-schr\u00E1nky> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-poskytovatele-v-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 poskytovatele v m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-kategorie> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-p\u0159evedenou-\u010Dinnost>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159evedenou \u010Dinnost"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-p\u0159eveden\u00FD-\u00FAkon>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159eveden\u00FD \u00FAkon"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-registrovan\u00FD-subjekt>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 registrovan\u00FD subjekt"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/registrace-pro-v\u00FDkon-agendy> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-rozhodnut\u00ED-o-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 rozhodnut\u00ED o p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-rozhodnut\u00ED-o-p\u0159evzet\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 rozhodnut\u00ED o p\u0159evzet\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 rozhodnut\u00ED o schv\u00E1len\u00ED p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-smlouvu-pro-p\u0159evod-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 smlouvu pro p\u0159evod \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-typ-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 typ m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti-k-subjektu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-typ-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 typ rozhodnut\u00ED o schv\u00E1len\u00ED p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-typ-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 typ rozhodnut\u00ED o zalo\u017Een\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-vykon\u00E1van\u00FD-\u00FAkon>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 vykon\u00E1van\u00FD \u00FAkon"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/v\u00FDkon-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nost>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"M\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nost"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159eb\u00EDr\u00E1-p\u016Fsobnost>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159eb\u00EDr\u00E1 p\u016Fsobnost"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"P\u0159evod \u00FAkonu"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"P\u0159evod \u010Dinnosti"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-p\u016Fsobnost>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED p\u016Fsobnost"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-\u00FAkon>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED \u00FAkon"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"P\u016Fsobnost v agend\u011B"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/registruje-p\u016Fsobnost-v-agend\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Registruje p\u016Fsobnost v agend\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/registrace-pro-v\u00FDkon-agendy> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Rozhodnut\u00ED o schv\u00E1len\u00ED p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/500/2004/pojem/rozhodnut\u00ED> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Rozhodnut\u00ED o zalo\u017Een\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/500/2004/pojem/rozhodnut\u00ED> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/schvaluje-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Schvaluje p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/st\u00E1t>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"St\u00E1t"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Typ rozhodnut\u00ED o schv\u00E1len\u00ED p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Typ rozhodnut\u00ED o zalo\u017Een\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs .
ns4:typ-subjektu	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Typ subjektu"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouva k p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/500/2004/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vykon\u00E1v\u00E1-\u00FAkon-na-pracovi\u0161ti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vykon\u00E1v\u00E1 \u00FAkon na pracovi\u0161ti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/v\u00FDkon-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vykon\u00E1v\u00E1-\u00FAkon-v-r\u00E1mci-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vykon\u00E1v\u00E1 \u00FAkon v r\u00E1mci p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/v\u00FDkon-\u00FAkonu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vykon\u00E1v\u00E1-\u010Dinnost-v-r\u00E1mci-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vykon\u00E1v\u00E1 \u010Dinnost v r\u00E1mci p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vyu\u017Eit\u00ED-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu-v-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Vyu\u017Eit\u00ED agendov\u00E9ho informa\u010Dn\u00EDho syst\u00E9mu v p\u016Fsobnosti"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/vznikla-v-r\u00E1mci-registrace>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vznikla v r\u00E1mci registrace"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/registrace-pro-v\u00FDkon-agendy> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/v\u00FDkon-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"V\u00FDkon \u00FAkonu"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/registrace-pro-v\u00FDkon-agendy>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Registrace pro v\u00FDkon agendy"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/za\u0159azen\u00ED-do-kategorie>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Za\u0159azen\u00ED do kategorie"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-\u010Dinnost-z-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED \u010Dinnost z p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-\u010Dinnost-do-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED \u010Dinnost do p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-smlouvu-pro-p\u0159evod-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 smlouvu pro p\u0159evod \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouva-k-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-\u00FAkon-z-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED \u00FAkon z p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-\u00FAkon-do-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED \u00FAkon do p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u016Fsobnost-v-agend\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159ev\u00E1d\u00ED-\u00FAkon-na-pracovi\u0161t\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"P\u0159ev\u00E1d\u00ED \u00FAkon na pracovi\u0161t\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/p\u0159evod-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-vykon\u00E1v\u00E1n-na-z\u00E1klad\u011B-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vykon\u00E1v\u00E1n na z\u00E1klad\u011B ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-vymezen-ustanoven\u00EDm-vymezuj\u00EDc\u00EDm-objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vymezen ustanoven\u00EDm vymezuj\u00EDc\u00EDm objekt nebo subjekt \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/je-vymezen-ustanoven\u00EDm-vymezuj\u00EDc\u00EDm-\u00FAdaj>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vymezen ustanoven\u00EDm vymezuj\u00EDc\u00EDm \u00FAdaj"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-adresu-pracovi\u0161t\u011B-neevidovanou-v-r\u00FAian>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 adresu pracovi\u0161t\u011B neevidovanou v R\u00DAIAN"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-otev\u0159en\u00ED-pracovi\u0161t\u011B>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum otev\u0159en\u00ED pracovi\u0161t\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-posledn\u00ED-zm\u011Bny-agendy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum posledn\u00ED zm\u011Bny agendy"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-uzav\u0159en\u00ED-pracovi\u0161t\u011B>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum uzav\u0159en\u00ED pracovi\u0161t\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-vy\u0159azen\u00ED-z-kategorie>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum vy\u0159azen\u00ED z kategorie"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/za\u0159azen\u00ED-do-kategorie> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-vzniku-agendy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum vzniku agendy"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-za\u0159azen\u00ED-do-kategorie>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum za\u0159azen\u00ED do kategorie"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/za\u0159azen\u00ED-do-kategorie> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-datum-z\u00E1niku-agendy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum z\u00E1niku agendy"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d agendov\u00E9ho informa\u010Dn\u00EDho syst\u00E9mu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-objektu-nebo-subjektu-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d objektu nebo subjektu \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED k p\u0159\u00EDstupu k \u00FAdaj\u016Fm"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-\u00FAdaje>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d \u00FAdaje"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-agendov\u00E9ho-informa\u010Dn\u00EDho-syst\u00E9mu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev agendov\u00E9ho informa\u010Dn\u00EDho syst\u00E9mu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-objektu-nebo-subjektu-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev objektu nebo subjektu \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-\u00FAdaje>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev \u00FAdaje"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-odstavec-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 odstavec ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-paragraf-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 paragraf ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-platnost-agendy-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 platnost agendy do"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-platnost-agendy-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 platnost agendy od"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-platnost-\u010Dinnosti-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 platnost \u010Dinnosti do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-platnost-\u010Dinnosti-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 platnost \u010Dinnosti od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-objektu-nebo-subjektu-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis objektu nebo subjektu \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-\u00FAdaje>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis \u00FAdaje"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAkon> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-p\u00EDsmeno-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u00EDsmeno ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-st\u00E1t-pracovi\u0161t\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 st\u00E1t pracovi\u0161t\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/st\u00E1t> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-typ-\u00FAdaje>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 typ \u00FAdaje"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-typ-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 typ \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-\u010Dinnosti> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-ve\u0159ejn\u00E9-\u00FAdaje-na-z\u00E1klad\u011B-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 ve\u0159ejn\u00E9 \u00FAdaje na z\u00E1klad\u011B ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-\u00FAdaj>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 \u00FAdaj"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-\u00FArove\u0148-p\u0159\u00EDstupu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 \u00FArove\u0148 p\u0159\u00EDstupu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaji> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Objekt nebo subjekt \u00FAdaj\u016F"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaji>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED k p\u0159\u00EDstupu k \u00FAdaji"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-kategorie>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Org\u00E1n ve\u0159ejn\u00E9 moci nebo kategorie"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/poskytuje-\u00FAdaje-agend\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Poskytuje \u00FAdaje agend\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/sdru\u017Euje-\u00FAdaje-veden\u00E9-nebo-vytv\u00E1\u0159en\u00E9-v-r\u00E1mci-agendy>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Sdru\u017Euje \u00FAdaje veden\u00E9 nebo vytv\u00E1\u0159en\u00E9 v r\u00E1mci agendy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Typ \u010Dinnosti"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/zahrnuje-opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaji>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Zahrnuje opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED k p\u0159\u00EDstupu k \u00FAdaji"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaji> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/\u010Derp\u00E1-\u00FAdaje-z-agendy>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"\u010Cerp\u00E1 \u00FAdaje z agendy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
ns3:agenda	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Agenda"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/agendov\u00FD-informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Agendov\u00FD informa\u010Dn\u00ED syst\u00E9m"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/365/2000/pojem/informa\u010Dn\u00ED-syst\u00E9m-ve\u0159ejn\u00E9-spr\u00E1vy> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/datov\u00E1-schr\u00E1nka>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Datov\u00E1 schr\u00E1nka"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-opr\u00E1vn\u011Bn-k-vyu\u017E\u00EDv\u00E1n\u00ED-\u00FAdaj\u016F-n\u00E1-z\u00E1klad\u011B-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je opr\u00E1vn\u011Bn k vyu\u017E\u00EDv\u00E1n\u00ED \u00FAdaj\u016F n\u00E1 z\u00E1klad\u011B ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-opr\u00E1vn\u011Bn\u00EDm-pro-roli>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je opr\u00E1vn\u011Bn\u00EDm pro roli"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm> ;
	rdfs:range	ns3:role .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-sou\u010D\u00E1st\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je sou\u010D\u00E1st\u00ED pr\u00E1vn\u00EDho p\u0159edpisu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-p\u0159edpis> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vnit\u0159n\u00ED-organiza\u010Dn\u00ED-jednotkou>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"Je vnit\u0159n\u00ED organiza\u010Dn\u00ED jednotkou"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00E1v\u00E1na-na-z\u00E1klad\u011B-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vykon\u00E1v\u00E1na na z\u00E1klad\u011B ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00E1v\u00E1na-v-agend\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vykon\u00E1v\u00E1na v agend\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/je-vymezena-ustanoven\u00EDm>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Je vymezena ustanoven\u00EDm"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:kategorie ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
ns3:kategorie	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Kategorie"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F-nebo-jejich-kategorie> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00E1n\u016F-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Kategorie org\u00E1n\u016F ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-kategorie> ,
		ns3:kategorie .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00E1vn\u00EDch-u\u017Eivatel\u016F-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Kategorie soukromopr\u00E1vn\u00EDch u\u017Eivatel\u016F \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:subClassOf	ns3:kategorie .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-adresu-m\u00EDsta-pobytu-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 adresu m\u00EDsta pobytu org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-adresu-m\u00EDsta-podnik\u00E1n\u00ED-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 adresu m\u00EDsta podnik\u00E1n\u00ED soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-adresu-pracovi\u0161t\u011B>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 adresu pracovi\u0161t\u011B"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-adresu-s\u00EDdla-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 adresu s\u00EDdla org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-adresu-s\u00EDdla-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 adresu s\u00EDdla soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/adresn\u00ED-m\u00EDsto> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-datovou-schr\u00E1nku-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datovou schr\u00E1nku org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/datov\u00E1-schr\u00E1nka> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-datovou-schr\u00E1nku-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datovou schr\u00E1nku soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/datov\u00E1-schr\u00E1nka> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-datum-vzniku-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum vzniku soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-datum-zah\u00E1jen\u00ED-v\u00FDkonu-p\u016Fsobnosti-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum zah\u00E1jen\u00ED v\u00FDkonu p\u016Fsobnosti org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-datum-z\u00E1niku-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 datum z\u00E1niku soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifika\u010Dn\u00ED-\u010D\u00EDslo-osoby-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifika\u010Dn\u00ED \u010D\u00EDslo osoby org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifika\u010Dn\u00ED-\u010D\u00EDslo-osoby-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifika\u010Dn\u00ED \u010D\u00EDslo osoby soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifik\u00E1tor-kategorie>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifik\u00E1tor kategorie"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:kategorie ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifik\u00E1tor-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifik\u00E1tor org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-identifik\u00E1tor-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 identifik\u00E1tor soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-jm\u00E9no-a-p\u0159\u00EDjmen\u00ED-osoby-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 jm\u00E9no a p\u0159\u00EDjmen\u00ED osoby stoj\u00EDc\u00ED v \u010Dele org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-jm\u00E9no-osoby-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 jm\u00E9no osoby stoj\u00EDc\u00ED v \u010Dele org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-agendy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d agendy"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-\u00FAzemn\u00EDho-prvku>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d \u00FAzemn\u00EDho prvku"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/z\u00E1kladn\u00ED-\u00FAzemn\u00ED-prvek> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-agendy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev agendy"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:agenda ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-kategorie>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev kategorie"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:kategorie ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev pr\u00E1vn\u00EDho p\u0159edpisu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-p\u0159edpis> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-obchodn\u00ED-firmu-nebo-n\u00E1zev-nebo-ozna\u010Den\u00ED-osoby-nebo-jm\u00E9no-nebo--pop\u0159\u00EDpadn\u011B-jm\u00E9na-nebo--a-p\u0159\u00EDjmen\u00ED-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 obchodn\u00ED firmu nebo n\u00E1zev nebo ozna\u010Den\u00ED osoby nebo jm\u00E9no, pop\u0159\u00EDpadn\u011B jm\u00E9na, a p\u0159\u00EDjmen\u00ED soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-pracovi\u0161t\u011B-vykon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED-\u00FAkon>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 pracovi\u0161t\u011B vykon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED \u00FAkon"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-pr\u00E1vn\u00ED-formu-osoby>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 pr\u00E1vn\u00ED formu osoby"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:osoba ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-forma> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-p\u0159\u00EDjmen\u00ED-osoby-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159\u00EDjmen\u00ED osoby stoj\u00EDc\u00ED v \u010Dele org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-rok-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 rok pr\u00E1vn\u00EDho p\u0159edpisu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-p\u0159edpis> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-\u00FApln\u00E9-ozna\u010Den\u00ED-ustanoven\u00ED-v\u010Detn\u011B-ozna\u010Den\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 \u00FApln\u00E9 ozna\u010Den\u00ED ustanoven\u00ED v\u010Detn\u011B ozna\u010Den\u00ED pr\u00E1vn\u00EDho p\u0159edpisu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-\u010D\u00EDslo-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 \u010D\u00EDslo pr\u00E1vn\u00EDho p\u0159edpisu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-p\u0159edpis> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ohla\u0161uje-agendu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Ohla\u0161uje agendu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ohla\u0161uje-kategorii>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Ohla\u0161uje kategorii"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAst\u0159edn\u00ED-spr\u00E1vn\u00ED-\u00FA\u0159ad> ;
	rdfs:range	ns3:kategorie .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED k p\u0159\u00EDstupu k \u00FAdaj\u016Fm"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Org\u00E1n ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-kategorie> ,
		ns3:osoba ,
		<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Org\u00E1n ve\u0159ejn\u00E9 moci nebo soukromopr\u00E1vn\u00ED u\u017Eivatel \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F-nebo-jejich-kategorie> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F-nebo-jejich-kategorie>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Org\u00E1n ve\u0159ejn\u00E9 moci nebo soukromopr\u00E1vn\u00ED u\u017Eivatel \u00FAdaj\u016F nebo jejich kategorie"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Osoba stoj\u00EDc\u00ED v \u010Dele org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011B>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Pracovi\u0161t\u011B"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-forma>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Pr\u00E1vn\u00ED forma"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-p\u0159edpis>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Pr\u00E1vn\u00ED p\u0159edpis"@cs .
ns3:role	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Role"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Soukromopr\u00E1vn\u00ED u\u017Eivatel \u00FAdaj\u016F"@cs ;
	rdfs:subClassOf	ns3:osoba ,
		<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/stoj\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Stoj\u00ED v \u010Dele org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00EDc\u00ED-v-\u010Dele-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00E9-schr\u00E1nky>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Typ datov\u00E9 schr\u00E1nky"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Ustanoven\u00ED pr\u00E1vn\u00EDho p\u0159edpisu"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/vykon\u00E1v\u00E1-agendu>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vykon\u00E1v\u00E1 agendu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F-nebo-jejich-kategorie> ;
	rdfs:range	ns3:agenda .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/vykon\u00E1v\u00E1-p\u016Fsobnost-na-z\u00E1klad\u011B-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vykon\u00E1v\u00E1 p\u016Fsobnost na z\u00E1klad\u011B ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/vykon\u00E1v\u00E1-\u010Dinnost>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Vykon\u00E1v\u00E1 \u010Dinnost"@cs ;
	rdfs:domain	ns3:role ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/zp\u0159\u00EDstup\u0148uje-\u00FAdaj>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Zp\u0159\u00EDstup\u0148uje \u00FAdaj"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaji> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/zp\u0159\u00EDstup\u0148uje-\u00FAdaje-na-z\u00E1klad\u011B-ustanoven\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Zp\u0159\u00EDstup\u0148uje \u00FAdaje na z\u00E1klad\u011B ustanoven\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-k-p\u0159\u00EDstupu-k-\u00FAdaj\u016Fm> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ED-pr\u00E1vn\u00EDho-p\u0159edpisu> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAdaj>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"\u00DAdaj"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u00FAst\u0159edn\u00ED-spr\u00E1vn\u00ED-\u00FA\u0159ad>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"\u00DAst\u0159edn\u00ED spr\u00E1vn\u00ED \u00FA\u0159ad"@cs ;
	rdfs:subClassOf	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/\u010Dinnost>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"\u010Cinnost"@cs .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-souhrn-opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED-definovan\u00FDch-rol\u00ED>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 souhrn opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED definovan\u00FDch rol\u00ED"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F-nebo-jejich-kategorie> ;
	rdfs:range	ns3:role .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-za\u0159azen\u00FD-subjekt>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 za\u0159azen\u00FD subjekt"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/za\u0159azen\u00ED-do-kategorie> ;
	rdfs:range	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci-nebo-soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/za\u0159azuje-do-kategorie>	rdf:type	owl:ObjectProperty ;
	rdfs:label	"Za\u0159azuje do kategorie"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/za\u0159azen\u00ED-do-kategorie> ;
	rdfs:range	ns3:kategorie .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-pozastaven\u00E9-p\u016Fsoben\u00ED-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 pozastaven\u00E9 p\u016Fsoben\u00ED soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-pozastaven\u00E9-p\u016Fsoben\u00ED-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 pozastaven\u00E9 p\u016Fsoben\u00ED soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-pozastaven\u00FD-v\u00FDkon-p\u016Fsobnosti-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 pozastaven\u00FD v\u00FDkon p\u016Fsobnosti org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-pozastaven\u00FD-v\u00FDkon-p\u016Fsobnosti-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 pozastaven\u00FD v\u00FDkon p\u016Fsobnosti org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-p\u0159eru\u0161en\u00E9-p\u016Fsoben\u00ED-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159eru\u0161en\u00E9 p\u016Fsoben\u00ED soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-p\u0159eru\u0161en\u00E9-p\u016Fsoben\u00ED-soukromopr\u00E1vn\u00EDho-u\u017Eivatele-\u00FAdaj\u016F-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159eru\u0161en\u00E9 p\u016Fsoben\u00ED soukromopr\u00E1vn\u00EDho u\u017Eivatele \u00FAdaj\u016F od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00E1vn\u00ED-u\u017Eivatel-\u00FAdaj\u016F> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-p\u0159eru\u0161en\u00FD-v\u00FDkon-p\u016Fsobnosti-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci-do>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159eru\u0161en\u00FD v\u00FDkon p\u016Fsobnosti org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci do"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/m\u00E1-p\u0159eru\u0161en\u00FD-v\u00FDkon-p\u016Fsobnosti-org\u00E1nu-ve\u0159ejn\u00E9-moci-od>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 p\u0159eru\u0161en\u00FD v\u00FDkon p\u016Fsobnosti org\u00E1nu ve\u0159ejn\u00E9 moci od"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/org\u00E1n-ve\u0159ejn\u00E9-moci> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-elektronick\u00E9-formy-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d elektronick\u00E9 formy \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/elektronick\u00E1-forma-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-pr\u00E1vn\u00ED-formy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d pr\u00E1vn\u00ED formy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-forma> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-st\u00E1tu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d st\u00E1tu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/st\u00E1t> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-typu-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti-k-subjektu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d typu m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nosti k subjektu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti-k-subjektu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-typu-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d typu rozhodnut\u00ED o schv\u00E1len\u00ED p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-typu-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d typu rozhodnut\u00ED o zalo\u017Een\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-typu-subjektu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d typu subjektu"@cs ;
	rdfs:domain	ns4:typ-subjektu ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-k\u00F3d-typu-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 k\u00F3d typu \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-n\u00E1zev-st\u00E1tu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 n\u00E1zev st\u00E1tu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/st\u00E1t> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-elektronick\u00E9-formy-\u00FAkonu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis elektronick\u00E9 formy \u00FAkonu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/elektronick\u00E1-forma-\u00FAkonu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-pr\u00E1vn\u00ED-formy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis pr\u00E1vn\u00ED formy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/legislativn\u00ED/sb\u00EDrka/111/2009/pojem/pr\u00E1vn\u00ED-forma> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-typu-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti-k-subjektu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis typu m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nosti k subjektu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti-k-subjektu> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-typu-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis typu rozhodnut\u00ED o schv\u00E1len\u00ED p\u0159ed\u00E1n\u00ED p\u016Fsobnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-schv\u00E1len\u00ED-p\u0159ed\u00E1n\u00ED-p\u016Fsobnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-typu-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis typu rozhodnut\u00ED o zalo\u017Een\u00ED ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED smlouvy"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ED-o-zalo\u017Een\u00ED-ve\u0159ejnopr\u00E1vn\u00ED-smlouvy> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-typu-subjektu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis typu subjektu"@cs ;
	rdfs:domain	ns4:typ-subjektu ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-popis-typu-\u010Dinnosti>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 popis typu \u010Dinnosti"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-\u010Dinnosti> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/m\u00E1-zkr\u00E1cen\u00FD-n\u00E1zev-st\u00E1tu>	rdf:type	owl:DatatypeProperty ;
	rdfs:label	"M\u00E1 zkr\u00E1cen\u00FD n\u00E1zev st\u00E1tu"@cs ;
	rdfs:domain	<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/st\u00E1t> ;
	rdfs:range	rdfs:Literal .
<https://slovn\u00EDk.gov.cz/agendov\u00FD/104/pojem/typ-m\u00EDstn\u00ED-p\u0159\u00EDslu\u0161nosti-k-subjektu>	rdf:type	owl:Class ;
	rdfs:label	"Typ m\u00EDstn\u00ED p\u0159\u00EDslu\u0161nosti k subjektu"@cs .