@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix schema: <http://schema.org/> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny> a skos:ConceptScheme ;
  dct:title "Číselník měn"@cs ;
  dct:description "Číselník měn obsahuje všechny ve světě používané standardní měny. Neobsahuje kryptoměny."@cs ;
  dct:temporal <https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/platnost> .
  
<https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/platnost> schema:startDate "2009-01-01T00:00:00.0+01:00"^^xsd:dateTime ;
  schema:endDate "2020-12-31T23:59:59.9+01:00"^^xsd:dateTime . 

<https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/položka/64> a skos:Concept ;
  skos:inScheme <https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny> ;
  skos:notation "64" ;
  skos:prefLabel "bhutanese ngultrum"@en, "bhútánský ngultrum"@cs ;
  skos:altLabel "ngultrum"@en, "ngultrum"@cs ;
  skos:definition "1 ngultrum=100 chhetrum."@en, "1 ngultrum=100 chhetrum."@cs ;
  dct:description "Bhútánský ngultrum je měnou asijského království Bhútán. Jeho ISO 4217 kód je BTN."@cs ;
  dct:temporal <https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/položka/64/platnost> .
  
<https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/položka/64/platnost> schema:startDate "2009-01-01T00:00:00.0+01:00"^^xsd:dateTime ;
  schema:endDate "2020-06-30T23:59:59.9+01:00"^^xsd:dateTime .
  

<https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/položka/68> a skos:Concept ;
  skos:inScheme <https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny> ;
  skos:notation "68" ;
  skos:prefLabel "bolivian boliviano"@en, "bolivijské boliviano"@cs ;
  skos:altLabel "boliviano"@en, "boliviano"@cs ;
  skos:definition "1 boliviano=100 centavo."@en, "1 boliviano=100 centavo."@cs ;
  dct:description "Boliviano (množné číslo bolivianos) je zákonným platidlem jihoamerického státu Bolívie. Jeho ISO 4217 kód je BOB. Bolivijská měna nese své jméno po Simónu Bolívaru."@cs ;
  dct:temporal <https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/položka/68/platnost> .
  
<https://data.poskytovatel.cz/zdroj/číselník/měny/položka/64/platnost> schema:startDate "2009-01-01T00:00:00.0+01:00"^^xsd:dateTime ;
  schema:endDate "2020-06-30T23:59:59.9+01:00"^^xsd:dateTime .